% @Source Barbazo
% @Difficulté 1
$A$ et $B$ sont deux événements d'un même univers $\Omega$ tels que
$P(A)=0,2$ et $P(B)=0,8$. 

On sait aussi que $P(A \cap B) = 0,16$.
\begin{enumerate}
  \item Les événements $A$ et $B$ sont-ils indépendants ? Justifier la réponse.
  \item En déduire $P_A(B)$ et $P_B(A)$.
\end{enumerate}
